想睇翻進擊的巨人分析文

記得係高登個時，有個post係討論緊進擊的巨人既世界觀

然後就有位巴打貼左條link，條link就係幾篇由大陸人寫既分析文

依家放假，難得有時間想睇翻，但係就搵唔翻

想問下有冇巴打知道個幾篇文可以share下？

留名

推

好似已經比漫畫推翻左

Btw 四月好似出動畫session 2
睇落都去到幾近呢2個月漫畫劇情lol

見到有dum石仔呢幕
應該會做到佢地見到張相

果隻馬黎

原來馬黎

搵到了